[警告] 藍C集會 唔好去踩場 又佢地集會

我地比人踩場另計 比人踩場就還手啦
唔好唔理

中共就係想民眾互打
對面集會遊行又好 又佢地搞
當然我地比人打另計

聽日見！

聽日先係真正主場